Smart for two

smart car 係香港好少見到，有冇巴/絲可以分享下揸smart 有咩想法同感覺。例如其它車唔讓路等等。我試揸過一次舊款smart,除左個波箱慢同brake唔夠線性，其它都唔錯。

岩唔岩？

咩年份嘅 smart?

14電 or 15油